男女真係好唔公平

毒男毒女為例
毒男最多只有兩個女朋友
但毒女可以有十個
公平咩？

駁唔到

要咁多把撚咩

反而肥西啲男朋友仲要大碌D
公平咩

係